亲！欺凌是不对的！

無視狗仔狗女絕對無成本。唔洗鬧佢地恰佢地，直程當佢地透明，老師吹你唔脹，令佢地番學淨係得老師、社工同佢地傾計。

迫到佢地轉校無限輪迴，一係去外國，最好去外國學壞埋，佢地一定好憎自己老豆老母，搞到佢地無哂朋友。

若然未報，時辰未到！終有一日你地班社會垃圾要為自己行為負責，清算必定會臨到。

9月7日 (六) 1PM
機場交通壓力測試 (重考)

香港市民：
✅ 以遊客身份入機場觀賞飛機升降
✅ 唔識路就坐多幾轉車
✅ 必需繳付車資乘坐黨鐵

其他國藉居民：
各有各做, 自由發揮

9月8日 (日) 2PM
香港人權與民主法案集會
美國駐港澳總領事館

其實要突破困局，依家只有「__」依個選項！